[一日五千字][第二季][ＲＰＧ][熱血][虐心] 《一起成為魔王吧》 第1３版

依個post應該結局了

有小小不捨，希望大家鐘意啦。

—————————————————————
簡介：

沒有戰爭的烏托邦世界，一款ＶＲＲＰＧ風靡全球。

玩家在虛疑世界裡爭名奪利，創造屬於自己的傳奇。

一國之君、居林隱士還是化身惡魔毀壞世界———遊戲世界裡的政治、軍隊甚至城堡全由玩家創造。

但他們越來越沉醉在虛擬的世界，跟獸人、妖精或不死族等怪物對抗同時，

發現最恐怖而強大的對手仍然另有其人。

烏托邦沒有的人性之惡，在虛擬世界內一覽無遺…………

打倒魔王，成為世界的統治者吧！
—————————————————————

上回提要： 自殺小隊落入德軍陷阱，決定孤注一擲救出被囚禁的大天使長。
另一邊廂，Kanatheon及幻影團雖然殲滅白加的聖團，卻引來德軍最精銳的部隊————百賢團。

————————————————————————

第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：
第二季 第三版：
第二季 第四版：
第二季 第五版：
第二季 第六版：
第二季 第七版：
第二季 第八版：
第二季 第九版：
第二季 第十版：
第二季 第十一版：
第二季 第十二版：

——————————————————————————————————

一起成為魔王吧

職業表

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

夠１００正皮 每日３ 更６千字

一起成為魔王吧

第五十二章—？？？？

———————————————————

帕修斯跟屋內的尼菲特遙遙對望。

「帕————」

「我有更多時間約你吃飯了。」帕修斯背着身後田園風光笑說———————
砰一聲關上鐵門。

「里奧快走！」她看到里奧伏在桌上哭泣。

她拍拍里奧，里奧卻推走尼菲特。

尼菲特別無選擇，扔低里奧，把眾人帶入地道。

「帕修斯他………」屍人皺眉道。

「不要緊，我跟他早已經約定好。」尼菲特淡然一笑，忽聞鐵門砰一聲大響，
整個地道震動起來。

「趕快。」她臉色一沉，把隊伍領到更深的地底。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「為甚麼………為甚麼我這麼窩囊！」里奧拿着幾斤重，近千張設計圖大哭。

他突然氣上心頭，把它們全部掃在地面，拿出六口彌生轉贈的護心石。

「你把公會近半財富交給我研究………對不起………我……嗚
啊！！！！！！！！！！」里奧情緒失控，舉起小鐵鎚打爛六口彌生的護心
石。

「最少，讓我守護公會的尊嚴吧！！！」他奮然躍起，拿起散彈槍衝出鐵門
———————

翠綠的山頭已經陷入火海，帕修斯的藍斗篷被燒焦多處，正沉着氣息迎接百賢
團下一炮。

「帕修斯！讓我————」里奧狂熱大叫。

帕修斯回頭一望，驚見鐵門被里奧打開了！

和也看準機會，以閃雷速，強行衝向鐵門。

「魂護衝擊！」帕修斯一盾撞飛和也，其他大賢隊長同時動身。

「魂鎖！」帕修斯扔下‘銀火聖劍’，伸手扣指。

砰————帕修斯向３人射出藍色的‘魂線’。

４人同時不能動彈。

大賢隊長極力掙扎，衝向鐵門———帕修斯死命繃緊肌肉，渾身發抖。

只要帕修斯不動，被‘魂線’鎖着的目標也不能移動，變成雙方角力的比賽。但帕
修斯耗血如水，加上百賢團的魔炮馬上襲來，不能久持。

「去死吧！」里奧舉起散彈槍，準對魔源師扣下板機！

澎！

魔源師左肩被打傷，後退兩步，似乎攻擊力甚微。

「頂你打傷我呀！」帕修斯滿臉通紅說。

「那麼………看我的高爆手榴彈！！！！！」里奧正要投擲之際———

「屌你閂門啦！柒少陣得唔得呀！」帕修斯勃然大怒，破口大罵。

澎！

「可惡………可惡……」里奧不甘心回到屋內，鎚打鐵門，眼淚一滴一滴打在
地面。

滴‧滴‧滴‧滴‧滴。

「可惡！可惡！可惡！」他打了一拳又一拳，把自己的悲憤全數發洩在鐵門上—————打了３拳便體力透支，倒在地上喘氣。

滴‧滴‧滴‧滴‧滴。

「嗯？」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咇——————

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！

「系統提示：好友 安多莉亞 血量剩餘２０％。」

地牢猛烈震動，德軍及聖三一聯軍也被強大的衝震波擊倒。

地牢濕處吹出一陣涼意———加奈赫見牆壁、天花、地板也鋪上一陣雪花，寒
冰龍的支離破碎的屍體黏滿整個地牢，慢慢變成光塵消失。

「那是布查嗎？！」加奈驚見一隻廳然大物藏在鋼門之後，雙腳卻被黑色的魔
藤纏着。

「腐魔根？！」加奈大驚，這種‘樹根’是墮落神職者跟魔源師的‘組合結界’，她
只在‘魔源之書’讀過一小段資料，書中也沒鬥提及效果。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「嗯？！」加奈及松美一驚。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸ 離線。」

「甚麼事？！」幻影旅團的人也看到異樣了 。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「再見…尼菲特會長。」Kanatheon的成員跟尼菲特揮手道別。

她確保成員不是‘顯示離線’，親眼看着他們變黑消失才安心。

「尼菲特，你也下線吧。」屍人說。

「你們先走，讓我多盡會長責任到最後一秒吧。」尼菲特笑說。

「再見。」神神子簡潔說，瀟灑下線。

「系統提示：公會成員 神神子 離線。」

「讓我多陪你一會吧。」冠桐皺眉說。

「你們下線後我要回去救出帕修斯。」尼菲特笑拒。

「他被圍攻啊！怎可能—————」冠桐大驚道。

「不可能。但那是‘該做的事’。作為會長………作為女友。祇有陪在他身邊。」
尼菲特嘴角含春說，冠桐萬念俱灰。

「再見………」冠桐愁愁道別。

「系統提示：公會成員 冠桐 離線。」

「別浪費時間了，帕修斯正賣命啊！」屍人急道。

「再見了各位。多謝你們，令遊戲變得不簡單。」尼菲特深深向朋友鞠躬。

他們不禁動容，地道內充滿着別離不捨的感情。

縱然遊戲是虛構，玩家之間的羈絆卻是真實無比，成為不可取代的朋友！

「系統提示：公會成員 屍人 離線。」

「系統提示：公會成員 懶然 離線。」

「系統提示：公會成員 翠 離線。」

「系統提示：公會成員 怪獸 離線。」

「系統提示：好友 白 離線。」

「…………………………」

地道內火光逐漸熄滅，倚倚依人的細語也絕於耳邊。

曲終人散，世界回復平靜。

「沒有我們的世界…會有分別嗎？」尼菲特看着人去樓空的地道自言自語。

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘２０％。」

「傻瓜帕修斯～現在才６分鐘而已………千萬別———————

————————————看扁我們啊！！！！！！！」

噹！

和也正用火掌舉起重傷的帕修斯，突然被金聖光彈開！

「重生寶血！」尼菲特把神杖直接刺進帕修斯體內！

大賢隊長被強光閃盲半秒。

帕修斯的銀甲變成金光閃閃，全身也寫上藍色的經文。

「以自身血量作代價為守衛使減血…然後守衛使以犧牲保護樞機。公會盡是單
挑組合，看來他們未征服過‘外服’。」和也兩秒便看穿帕尼二人的把戲，卻不得
不承認這是最耐打的組合。

「讓開。」和也說。

「為甚麼你會我們的語言？！」帕修斯怒問。

「為甚麼加入德軍陣營？」尼菲特皺眉問。

「哼，井底之蛙。」和也舉起五輪杖，背部長出一對火翼拍向二人！

「吾魂盾！」帕修斯蹲身蓄力，爆出紫光大球。

「聖母的祝福！」尼菲特一棒打在帕修斯頭上

「萬靈聖鼓！」

噹———————————脆如教堂鐘樓的音爆，一個神符憑空爆出，逼開和
也小隊。

滋滋～滋滋滋！帕修斯驚見一條閃閃瞬逝的雷絲黏在尼菲特肩上。

他飛身撞開尼菲特，舉盾一擋——————

「毀雷！」５０個魔源師為同一個光雷魔法陣充電，然後由１０個魔源師打出
抖動的藍雷炮。

‘毀雷’以光速直接命中帕修斯，沿路的草地被大強的能量扭曲，正是‘黑雷’的終
極升級版本。

「帕修斯！」尼菲特大驚。

她只看到帕修斯擋在她身前，在熾烈的光茫裡變成黑色巨塔，張開盾牌銀翼保
護自己………

時間剎那間凝結，白光逐漸變強，慢慢吞噬帕修斯………

澎隆～～～～～～～～～～！！！！！！！！！！

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘２０％」

「慈悲的——————」尼菲特二話不說為帕修斯補血，和也立即擲出雷矛打
斷尼菲特，逼她召出神盾抗擋。

「本來我想用火殺人，你卻被我用雷………地洞內的人應該走光了，活捉二人
吧。」和也說，其他隊長馬上飛擲雷矛。

尼菲特使出全身力氣召出魔盾，她沒有注意雷矛被樞機的魔盾擋下後變成雷屑
掉落地面，令地面爬滿電孤蟲………

「哼。靜電荷！」和也冷笑一聲，手指輕撻。

地面的電弦蟲著魔一樣跳動，尼菲特方才發現！

「導雷術！」其餘３人高呼。

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

轟！

１２道天雷重覆轟擊尼菲特，把四周地面燒焦。

尼菲特蹲在地上抱頭保護自己，卻發現毫絲未傷。

半身赤裸，皮膚留下電擊形狀疤痕的帕修斯再次擋在她身前。

銀翼聖盾最後一翼也斷裂，咔一聲，帕修斯全身的裝甲及碎片齊聲粉碎，倒在

尼菲特身上。

尼菲特馬上為他治療，但電擊造成的傷害需要時間復完。帕修斯近６成的肌肉
被燒傷，嘴巴也電得麻痺，不能合攏，如同智障一樣水口直流。

然而，他拖着殘破的身體，擋在心愛的女孩前方，心裡從未猶豫。

此時百賢團第２炮開始充能，幼雷絲指着帕修斯。

尼菲特從後擁抱帕修斯，一臉幸福地在牒背上磨蹭。

「看來我們是最幸福的一對了。」她笑說。

「毀雷！」

滋滋滋滋滋～～～～～澎！！！！！！！！！！！！

「伊甸園的聖門！」

天空炸出一團金粉，毀雷廳大的能量擊在空中金門上。

金門開始龜裂，慢慢冒出白光。

「帕修斯………要繼續玩？不然把護心石扔棄吧。」尼菲特用指尖夾着護心石
問。

帕修斯握緊尼菲特的手，把護心石塞回她手中。

「絕對，不會放棄你！不會放棄Kanatheon，不會放棄所有人！」口腫臉青的
帕修斯說着，把尼菲特噴得一臉口水。尼菲特不禁側頭避開。

「好好好，都聽你。」尼菲特小鳥依人般伏在他肩膀上。

金門開始剝落，卻無法影響二人互相依偎。

隊長正想出手，被和也制止。

「讓他們去吧。」和也收起五輪杖，知道無必要追殺了。

「走吧，尼菲特…………我無力了……」帕修斯說。

「我也沒有魔力了…………。」尼菲特苦笑。

突然，帕修斯及尼菲特身後的泥土碎裂，伸出一支炮管。

幽幽炮口對着數百外的百賢團。

澎——————————轟隆！！！！！！！

百賢團在毫無防毫下被炮彈命中，兩個站在著彈點中央的魔源師被當埸炸成數
百塊肉碎，在人群中爆出一團血花。

「有工程師，快擊殺二人！」百賢團隊長急道。

「里奧！你未下線嗎！？」尼菲特回想自己是傳送到帕修斯身旁，未發現里奧
原來不肯下線。

百賢團變陣，打出火雷射線，能射殺二人之餘更可癱瘓炮台。

帕修斯及尼菲特擋下百賢團４炮，及抗擊和也後已經筋疲力盡，無法防守。里
奧的大炮再強也無法拯救二人。

金紅射線直接飛向帕尼二人—————————

格‧格格格‧格格格格格格～～～～～～～～奇怪的機械聲音。

尼菲舟回頭一望，發現身後整個山頭開始龜裂，大山岩開始滾落山坡，地面劇
震。

「甚麼事啊？！」二人大驚。

但事實不會改變——————金紅射線已經飛到目前，命中二人。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

二人在塵埃之中灰飛煙滅。

和也被大量落石趕到後方，久久未見光塵，開始生怪。

塵埃裡火光一閃！

「小心！」和也急忙擋出冰牆。

澎！一顆金炮破風而出，又在百賢團中炸死一人。

「不可能！」百賢團隊長大怒。

「難道…………後退！」和也看到近５米高的山頭瞬間‘消失’，驚覺事有蹊蹺。

「衝啊小烏龜！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

未睇先推！！！！！！！！！這節雖然是結局但樓主仲有好多好多節

「衝啊小烏龜！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

更多碎泥從煙塵中滾到山下———————一輛全身包鋼，塗上抗魔噴漆的巨
型坦克從山裡衝出來了。

「機械師………！快打！！！」百賢團大慌。

「毀雷！」

咻～～～～～嚓。雷炮剛好打在里奧坦克的圓邊，被‘抗魔噴漆’彈走。

「６５０米，仰角３８度！」樹用潛望鏡報告。

「HE彈！（高爆炮彈）」里奧大叫。

樹馬上把一枚手臂粗的炮彈塞進炮管，然後上鎖。

「Load！（己上膛）」樹說，馬上蹲下來掩着耳朵。

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」里奧一腳踢向‘發炮制’上。

澎！

轟隆～～～～百賢團再吃一炮。

「不行！快放冰雷分散拖打！」團長果斷變陣。

數百個魔法劃過草原上空炸向坦克。

坦克外甲馬上爆出冰花雷光，卻不痛不癢，身披魔法餘火及碎石屹立在山坡
上。

里奧緊握軚盤，把‘速度桿’推到盡頭。

坦克像野馬般劇烈加速，尼菲特、帕修斯及樹不慎被拋到車廂後。

「吼嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

坦克厚厚的裝甲也無法困住里奧熾熱的靈魂怒吼。

他跟‘小烏龜’合而為一，變成一隻鋼獸巨獸，拖着尾巴引擎的黑煙死氣向百賢團
————反攻！

百賢團嚇得魂不附體，立即分成數個小團。

火力分散後的百賢團威力大不如前，被里奧的坦克在坡地追逐。

「Load ！」樹急道。

里奧把戰友陣亡的怨念及侮辱己服的仇恨注入每一粒炮彈。

「Fire ！！！！！！！！！！！！」他狂吼一聲！

澎！

百賢團再有數人戰死。

和也看到機械師登埸，更專門塗上抗魔噴漆，急忙下令撤退。

百賢團一下子從母服‘食物鏈’的頂端被里奧推翻，更被狠狠踩在腳底。

「殺啊小烏龜！！！吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」

‘小烏龜’穿過硝煙四起的戰埸，對德軍精銳之師大開殺戒。

獵人變成獵物，獵物…變成獵人了。

第五十二章—里奧之歌

真係比我估中係里奧爆冷

職業更新：弓箭手 ＞ 獵人 ＞ 陷阱師 ＞ 工程師 ＞ 機械專家

「屌你閂門啦！柒少陣得唔得呀！」帕修斯勃然大怒，破口大罵。

帕修斯近６成的肌肉
被燒傷，嘴巴也電得麻痺，不能合攏，如同智障一樣水口直流。

是咪順便比我地恥笑下佢

好撚熱血呀 屌你老母
車撚死班仆街

我正式宣佈 今日係毒撚最光榮既一日

你班友仔幫下樓主去舊POST 1001左佢喇

沖涼先，寫到出哂汗

好熱血呀！！！！！！同我衝！！！！！

N展毒撚出頭紀念日

N展仔終於有出頭天既一日喇
屌你老母好撚型先
去呀龜仔
炸到佢地仆街含家產

用盡半個公會既財產黎救世界
見到百賢佢地冇鞋挽屐走真係乜氣都出哂
冇撚得頂呀
里奧

等睇佢本人回帶交代點變身